寧食藍店 不食黃店？

雖然有好多黃店都好好食
但真心有啲黃店啲嘢又唔係好食 態度又閪撚過人 好難怪人地唔幫襯喎...
你當自己黃店真係大撚晒咩
唔好學埋啲藍店只問立場 不問質素啦好冇

搞到啲人同寧投建制不投泛民嘅心態一樣

你咁撚閪，叫人點頂啊？
反醒下啦

嬲嬲地

反「省」

呢間黃店唔好食咪食另一間黃店囉
吹捧藍店就收皮啦

Sorry 嬲左

此post已完

冇吹捧過
只係一條問題

我覺得平衡， 好食我支持， 唔好食我反對。

理得佢藍，黃

我又唔係咁講...
藍店真係唔撚食

但如果黃店可以唔好咁撚閪就好了

明明有好多好食黄店

咁咪食好食&好服務嘅黃店囉

是
但真心有啲話自己黃店就串柒柒真係有點惡頂

黃色經濟圈還黃色經濟圈，都要有競爭

有肺炎嘅屎你都要食 咁你食啦

過多排就自然會有結果

唔係個個人屋企附近都有
我附近得兩間
仲要係珍珠奶茶同飲咖啡

好同意
但依家有啲明明好撚閪都俾人盲撐
就係唔想變到好似啲濕尻藍屍咁只問立場
唔係嘅話好難sustain落去

其實好多黃店D野太貴,我食唔起
我只好繼續幫襯老麥

呢間正

又唔係嘅
好多都平

唔使多，我覺得全港3分1泛黄嘅係食飯前望一望個app, 已經唔使見到元氣排隊黄店拍烏蠅 盡量啦

我見間野唔係藍店就算

讚1屌10
唔岩食就搵第2間，
總有間岩掛
完！

好食又點?
食食下
侍應:打死啲暴徒
食食下美心
電視播小姐:後生仔個腦裝屎
食食下
老板:開槍射死嗰200萬人